SE2 mon貼有白邊苦主區

我想知究竟係100％都係咁
定係淨係某啲機係咁？

絲打貼既係iphone8 貼?
se2同8仔個mon曲率有少少唔同
有機會貼唔哂

試咗街邊好多隻
老闆由$30 $50 $100全部貼過晒都係咁
同Smartone 既SE貼

要貼有黑邊嘅貼

我用之前買落既i8 全覆蓋貼
都好似幾貼無咩問題

苦主+1
有無咩牌子玻璃貼介紹？
係咪要全貼先得？

試過 都係咁

巴打呢隻咩牌子？

街邊垃圾cheap嘢
但試過smartone 既Odoyo都係一樣

好撚反智
無理由咁粗

Odoyo係寫明for SE2?

寫SE咋
但smt職員話貼呢個
點知同街邊cheap野一樣
都係唔得

想試下隻hoda
寫明for SE2

啱啱一Search
見到大陸有人話hoda都唔得。。。

應該要用個d白邊液（油）

用緊8
都係一樣
最後轉返用膠貼

SE個moon弧度同8係唔一樣

唔用算啦

3千幾蚊洗撚保護貼咩
買多幾塊都成千蚊 不如買過部啦 on9

低階機都買貼買殼

個面弧度有少少差距暫時市面d貼接近100%都係咁, 等佢地開模造過批新

唔用full screen 芒貼

全裸
有AC+, 唔怕

岩岩係apple store walkin 買左se
因為apple store張貼太貴 所以去左細舖買貼
不過唔知apple store 果張會唔會無浮起

訂左張8仔 imos 3d好驚唔岩

唔係有張t字頭賣成350蚊既濕尻mon貼自稱全包無白邊？

我想問大概先有
諗緊apple store買貴貼定等多陣先？
唔用貼 覺得好唔安全

士多張Belkin既然係7/8/SE都通用 感覺都係會白邊

諗緊試唔試呢個 手工UV貼 應該唔會白邊掛

咁貴

今時今日仲有人用上下巴貼

不如睇下有冇fd用1010台啦，門市免費拎貼師傅仲幫你貼埋

三千蚊垃圾機算數啦
我pro max都唔撚貼啦

部電話先4000幾

3000幾

手工？

Belkin唔會，因為佢避晒啲弧度位

部電話3000幾但個mon貼價錢係部幾既10%...

買支白邊修復液就得

深水埗電子超市執邊有一間有 80蚊
另外studio A都有 138

利申:貼左咩事都無

犀牛盾fb 講咗貼唔可以同iPhone 7 / 8 共用
最快5月中先有貨

imos 話就話得，但暫時未有巴絲試

Movfazz 出咗iPhone se 版, 但驚係換湯唔換藥

膠貼而家仲可以喺邊度買

咁我又覺得唔同人有唔同選擇姐，何況保護貼平嘅$10都有你話AppleCare比例高就話姐，我相信買得三千幾蚊機都唔會用一千幾蚊去買個貼

我記得Apple Store買貼嘅話佢會用機幫你黐埋，咁就等佢黐到冇白邊先放佢走

係荃豐有間有
但都要成60蚊
唔係好記得啦都幾耐之前

想搵膠貼版防窺貼係咪冇可能

落白邊填補劑就搞掂，平靚正

[img]

用得雙下巴 更係用呢款黑邊貼
先顯得上下巴沒咁明顯

而且係完全没白邊